想入園藝依行，前景如何？

有無得做？
好冷門

園藝定園景呀
前者乞食 後者搵食

求解

想做

樹既 聽聞幾好搵
日曬雨淋 辛苦工
連登仔人工$50000
點會做衣份工？

我都想知 唔想對人

你咩學歷?

我都係

ive hd

好冷門

香港做呢行乞食， 外國就ok

樹有咩做

你冇經濟壓力唔使養家都可以去做既

FYI 康文署做園藝打理公園，好多時星期日要返工，萬幾蚊人工

好似要有專業先做得

landscape architect搵好多

但係點先入到行

做樹既都係乞食 唔好比人水入行

hku degree

Oh no天之驕子既工

之前有post話呢家出面剪樹果d政府工人
成幾皮一個月

做地盤仲好啦

My friend Jay is a professional gardener. In his front garden he planted a litchi tree, two mango trees and bushes in the lawn. Some of the bushes produce beautiful trombone-shaped flowers. She also grew flowers such as orchids, roses, violets, lavender, hydrangeas and sunflowers, most of which are in bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mowed the grass every now and then. He manicure his garden from time to time. His back garden is enormous which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow that is blanketed in wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangea and a few potted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in flower pots or vases. In summer, summer flowers bloom in the meadow. In spring, the meadow is covered with pretty spring flowers. In the autumn the meadow is blanketed with lovely autumn flowers. In the winter the meadow is a mass of beautiful winter flowers. It's an extraordinary garden. He buys his girlfriend a bouquet of red roses, hydrangeas and sunflowers every valentine's day. They're pretty cut flowers. Some women seem to bloom in their mid-thirties. For example Tracy has bloomed into an utterly beautiful creature in her thirties. She's a iphone saleswoman who earns an hourly wage of ninety dollars plus a twenty six percent commission on every iphone she sells so her job isn't on commission only. So far this year her sales have fallen short of her expectation partly because the economy is hardly blooming. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact I took a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company I lay down on the beach reading a book. It was thoroughly enjoyable.